28/3 財困男利安邨燒炭 送院不治

下午2時半，馬鞍山利安邨利榮樓一名37歲男子，疑受欠債問題困擾在單位內燒炭，陷入昏迷，救護員接報到場將他送院，經搶救後證實不治，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

。

其實何解會咁多人財困，真心難理解！

Btw: rip

福氣來架👍，一諗到係香港死做爛做買唔到一層300呎樓，一份人工養唔起冚家😅，喂！福氣來架👍

港喱廢老

我鄉下隻狗

港喱廢青

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻

RIP

原來早上仲有一個19歲仔

駿景園19歲消防技工 天台留遺書跳樓亡

真係

RIP

同駿景園有仇